[集思廣益] 經過今晚 有無方法要聯合國介入

d狗玩到咁

一定要清算佢地

有咩方法要un介入幫拖